有無人去公廁屙屎唔鐘意關廁所門

可以望住啲人入黎聞你啲屎味 好興奮

冇，得你一個cls

無同好

我
但唔係你呢個原因
純粹驚鬼

巴打有無幻想過屎坑入面伸隻手出黎了你

公廁點屙屎

用屎眼出力咇出黎

藝術派？

公廁得啲廢老睇你

你令到我諗起回魂夜嗰幕

行為藝術

巴打係咪平時唔去公廁

好似有噴到周圍都係

除非好撚急

瀨左未

嗰次趕得切

那裏來的屎

咪屎眼囉

公廁痾屎

趙子龍唔識屙？

樓豬靚唔靚仔

成嚿冬瓜咁

企係廁所門口望實
樓豬皺眉咇屎既樣